從不知天高與地厚 漸學會很多困憂

以及建民同家駒
佢地全部都係我港革命先軀
請預留時間出席支持